鐘意咗個女仔 點算好

溝佢

認真呢？

what is pan

冇人夠你戇鳩

打飛機囉

毒撚未擾民

你男朋友呢